說穿了就是不愛

那場流星雨沒帶來幸運與願望
帶走的是我的初戀

一閃即逝

別追

閃了好多閃

屌你老母臭閪